原來到頭來都只係朋友

原本諗住剩係做下朋友，結果自己越踩越深，
最尾都係被人friendzone

以後同所有女仔都係做朋友算，咁樣可能仲好 唔洗煩咁多中唔中意人定當人朋友
真心對人好結果人地當你食草

不要灰

我懂的

控制到唔鐘意人 你就唔會發生今次既事

邊會控制到

咁易做到就好

緣份未到 姐
唔使灰

好難唔灰，放左真感情落去

有人明就好

我控制到就唔會係度開post

由今日開始努力friendzone 人

你的樣子如何你的愛情也必如何。

究竟咩野係緣份，係我面前出現然後又話唔係
想點